[又死3隻]男酒駕載妻墮江齊溺斃 妻已有數月身孕

吉林市一名男子，前日凌晨喝酒後，開車載着已懷有數月身孕的妻子，由松江中路由西向東行駛時，衝破護欄墮入江中。警方接報後到場，成功將兩人救出，惟兩人終因溺水時間過長而搶救無效。警方事後在男死者體內驗出酒精超標，初步判斷墮江與超速有關，事故原因目前仍在調查。

吉李公安消防支隊通報，事發當日凌晨，當局接到調度稱，松江中路天主教堂對面有私家車墮入江中，急需救援。到達現場後，救援人員從目擊者口中得知，出事的私家車由松江中路由西向東行駛，先衝破交通護欄及江邊護欄，再從人行台階駛入江中，車胎朝上地倒浮於水上。

但由於當時正值水庫放水，江中的水位高漲，且渾濁不清，救援難度極大。救援人員即聯絡水上派出所、交警等部門，出動快艇開展救援，約十分鐘後成功從副駕駛座的位置救出一名女子；而駕駛座的男子因入水較深，救援人員無法在水中解救，只能先用吊車將私家車吊回岸邊，再將男子救出。不幸的是，兩人因溺水時間過長，終搶救無效死亡。

triple kill

Stan

我都第一時間諗起

警方接報後到場，成功將兩人救出，惟兩人終因溺水時間過長而搶救無效

同"手術非常成功，但是病人死了"有異曲同工之妙

Shut up bitch! I m tryna talk!